Second Low 洗底可以讀咩

HkU CU 我報左兩年都唔覆

其實係咪要上門求佢開位

Ug邊間

好奇問，點解要洗底？

Shiity

前五間唔會收second low架 你試下浸大啦

咪on9 啦唔收second low